屋企要買膠水黐石頭，急！

外國屋企後花園，要黐啲石頭，磚頭之類裝飾。
原因，之前我係就咁放係地上，但啲人唔小心一踢就散曬，所以要用極強力膠水黐死佢。
我research有兩種膠水啱用
1. ergo 5800
優點：極快乾
缺點：貴
2. AB膠
優點：黐力極高，平
缺點：20分鐘開始乾，24小時先全乾。用之前要溝，麻煩。

各位手足仲有無乜好介紹？